弟弟比哥哥高？

話說 真係好撚慘
我同我細佬相差一年多
我就167 佢就176
我屌你老味高我半個頭
次次親戚見到都笑我矮細佬半個頭
好撚老尷 我表弟都176
得我一個米七都唔撚夠
點解會咁

之後我同佢出去玩drama
我樣同我細佬基本上一樣樣 我好樣少少少 真係好少
之後識左個女仔
我同我細佬都不約而同地對個女仔有好感
條女話我靚仔少少 但係細佬夠高 最後就比我細佬溝左無限中出
點解我矮個細佬咁慘
比親戚笑 又唔夠我細佬溝女
唉屌

諗辦法令自己將來比佢更有錢 係你唯一出路

同你細佬合作溝女 你首先用你個樣係網上認識異性 到見面嗰陣就由細佬去見佢 你可以加快你細佬溝女速度

同唔同老豆先？

我同細佬接近一樣樣
睇側面認唔出

share la

叫左你飲奶 你唔飲

艾爾：哥哥！

金剛雲水
要幫細佬成為最強嘅人

樣差唔多 但身高差咁遠
正常有比較 d女本能都係鐘意個基因條件好d架啦

Mario 夠矮過佢細佬
公主都淨係睬佢啦

其實中間𠴱個都米8 只係隔離2個真係太高太型

兩姊妹基本上一樣樣 家姐係好樣少少少 真係好少
但係妹妹有C cup 家姐得A cup
你會點選擇

Btw 我發現D 細佬都係會高過阿哥的
身邊好多例子
我自己本身, 表弟, 朋友好多都係細佬會比哥哥高
有冇生物撚可以用科學角度解釋到

利申: 我係哥哥

雷神191cm高，中間那個目測應該都有175.

係囉 我見身邊朋友細佬都高過阿哥